大家點睇今年干提表現

點睇

可惜

受傷了

太多比賽 又世界盃又國際賽
球會又靠佢頂住半邊天
季尾狀態下滑情有可原

但佢唔太適合進攻
對屈福特佢走咗
入龍虎切反而啲搶截反擊仲厲害咗

希望下季佢適應咗守轉攻會更加完善

有d浪費，佢就佐仔打前一格既作用比上兩季打防中既作用明顯冇咁多貢獻，尤其是最後一傳認真麻麻，碼過係前面跑動好多好肯搶，叫做不過不失啦

隱形人

英超第一中場

蓋清咪撚搞事

係沙帥教導下開始有進步 唔單止防守連進攻都有埋

世界級 新位 又有西瓜佐狗 都幫車拎到踢歐聯資格

越見下坡 可以返李城了

比契仔害死

套戰術唔啱佢
老實講佢又無咩創造力
打前一格浪費咗佢既優點
暴露佢既缺點

比返佢打防中啦屌

見佢上前頂波就好笑

當學下野is ok

廢到仆街
尋日一傷出車即刻嬴

車區叫緊簡狗

佢都狗???

咪屈啦 明明車區準備緊歐霸資料 整合之後比曼聯手足

咁撚忙 邊得閒叫佢簡狗

唔適合打咁前
斷到波反擊果吓成日比d 波都唔靚
d 波向前比都仲ok
帶到上k 角位比左就撻，炒唔起個波
比佢打後返仲好

page10

獌狗很驚訝車狗不說話 騎到我地喊季初好威嫁

page1